車仔d龍門都麻煩過人

要玩幾耐 換就換啦屌

煙剷燥到仆街

咁係呀媽 企係到都抽筋 要救12m咪換走你啦

以為佢咁型走撚左 點知入返黎 渣ga

岩 呢個時間仲扮英雄

你係救到先好 唔掂一陣千古罪人

真係走左就型爆

好可惜

之後報復出卡巴尼路做正選

唔知仲有無機會報復就真

前有古圖開季走人 家下就龍門唔比換 呢隊波球員惡過鬼

不如問個教練做乜9啦
換唔到人?

呢隊波啲球員真係當教練係狗

吊 唔洗借d耳走位 扯兩飛咩

佢出撚哂聲叫哂旁證換人 kepa死都企係場度咁都有得屌沙利

燥底果D人係會想即刻食番支

雖然沙daddy真係唔多掂，但個龍都冇理由咁樣搞呀嘛
做多咗啦

之後屌鳩卡巴叔上返去坐